有冇巴打絲打特別期待今年既中秋節 香港人好似一家人過中秋咁

雖然呢三個月黎香港發生左好多唔開心既事
但唔知點解今年對中秋節特別期待
呢一種感覺除左仲係天真無邪果陣 期待玩燈籠食月餅 已經消失左十幾年

今年中秋討論既唔再係邊一隻月餅多大陸人炒
而係討論邊一隻月餅有屬於真香港人既人情味

就算毒撚自己一個冇朋友都好 唔似往年匿埋係屋企
今年有好多社區活動 行落就有好多街坊陪你一齊過

今年既一家人齊齊整整過中秋 唔係屬於自己屋企
而係一班齊上齊落既香港人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Agger
反而親戚個d on9藍絲聚會不去了

齊上齊落，一家人互相關照，香港爭取民主之路必勝。

一齊去邊好 尖沙咀？

仲唔一齊同手足賞月

係 D街坊仲Warm撚過屋企人

推

開始feel到舊香港個種人情味
利申10後

駁唔到